朝9晚5 定 朝8晚4

如果有得簡

朝9晚5
朝8晚4

橫掂都係唔夠瞓 不如早啲返

現實只係係朝九晚六

橫掂都係OT到8點, 不如返晏D

朝八晚十一

而家仲邊有朝9晚5咁好呀

咩工可以咁正？ 朝9晚5

本身朝九半晚六 但日日都ot到七點

朝8晚11最正

我哋要拒絕OT 下一代先至有救

朝8放工，晚4返工，就有機會

邊到放5？

你呢條奴隸要求待遇係幾多 ?

朝9晚4 再加返4日

我朝九晚六半

It工有朝9晚5

唔洗揀 做緊8~4

返8好唔夠訓 日日都訓唔夠7個鐘

officially係